其實我想攬炒一齊死既對象唔係中共

中共作為一個極權政府，佢立場當然唔洗講
但係香港內部又如何
仍有一大班奶共既藍絲
一大班殺人放火金腰帶既黑警
一班埋沒良個既政府高官
同埋一班咩都唔知咩都唔理既港豬

中共就好似一個老闆
佢一定係想員工日日返24小時，做晒佢d野，唔洗加人工
佢係一個仆街老闆，但你可以理解佢仆街既原因

但上面果班人就好似你同事一樣
大家都返呢份工對住同一個仆街老細
佢唔同你共患難，一齊爭取員工權益
重要護住個仆街老細，篤你灰

中共國力雄厚，無左香港
佢既損失絕對重係佢承受範圍內
所以同中共攬炒就真係殺敵800自損1000
重要佢個800既分母同我地1000既分母係差距好大架喎

但係上面提果班人先係攬炒既共同承受人
我真正想睇崩潰睇收皮既係呢班人
咁撚鍾意中國奶共，咁就比佢地體驗下囉

交有各做
一切不義不公

弱智
果班垃圾只係見風使舵，中共今日倒台果班撚樣一秒鐘就黃過你，中共一日不死所有妖魔鬼怪一日唔會停
維穩吹到支那受得起？ 支那模式係借到盡債冚債 gogogo ，香港水源一斷淨係債務違約就爆到放煙花咁，驚唔驚冇糧出？